個agent話係因為mpfa問題, 唔係公司唔俾

2年前試過

你而家攞回鄉卡去試下

之乜鬼野前 我都係淨係交回鄉證 啱啱拎埋錢